[入內覆post 包有好報]ps4 game求推介

有冇啲game係好似left four dead咁，可以比一至四個人同時一齊玩，打喪屍過下關 求推介

希望大家鍾意 感謝大家相助

up

睇完圖就算冇推介 都希望幫手推推

killing floor算唔算

下年隻monster hunter world

會留意下，仲有冇其他推介

標準答案：overcooked

神作no man sky，未玩過都唔好意思同人講有ps4

helldiver算唔算，不過係打外星人

Push

Destiny 2

division

Helldiver
Overcooked
Little big plant
Magicka
Killingfloor

肥公主都幾好玩

no man sky

前幾日出個隻大富翁 骰動人生